屌那星，咁撚凍

要射波了

已射